又話返工嘅人係奴隸，但又黃色經濟圈

唔返工撚有錢幫襯黃店

罷工果時唔返工，唔等於完全唔返